# tugasakhirDelAR2020

Dokumentasi Untuk Tugas Akhir


Pada bagian untuk melakukan configurasi terhadap database vuforia 
pengguna diharapkan melakukan pengisian ACCESS KEY dan SECRET KEY yang terdapat pada akun vuforia
kedalam file vuforiaclient.php
![image](https://user-images.githubusercontent.com/49092089/89193956-e92a5180-d5d0-11ea-8622-c9fe6f2fc6c6.png)



Pada bagian ini Pengguna Admin dari sistem ini melakukan integrasi terhadap firebase,melakukan generate dari akun pengguna firebase
dan memasukkan file hasil generate kedalam folder "includes"
![image](https://user-images.githubusercontent.com/49092089/89194656-d82e1000-d5d1-11ea-85a9-608d74455cdb.png)

